[學術研討]假如俾假差佬搜到身上有假嘅海洛英，咁邊個大罪啲？

如題 好奇一問

1. 邊個大罪啲？ 你得一個選擇有分別咩

2. 假海洛英係乜春 麵粉？

冒警條友 整假野條友 賣假野條友 定俾人捉到條友大罪啲

下個post係咪假法官

可以係持有人真誠相信佢持有既係海洛英 但實際上佢比人呃左 將麵粉當海洛英

咁咪無事囉

[學術研討]假如俾差佬搜到身上有假嘅海洛英，咁構唔構成藏毒架？

另一個po你望望先

打和， Super!